香港幾時上高達NT?

講咗會上咁耐但一啲消息都冇

快極都要2月啦,等日本上完,先到香港

隔籬龍珠布洛尼就講咗2月尾
反觀高達NT仲未有聲氣 唉

可能模型未ready, 要等b c pack做好先出

關咩事台灣都上左仲賣緊透明特別版

台狗無錢買模型，香港係主力市場

中國 係遲d架喇

等下啦

情人節上吖 毒撚們情人節有節目啦

死毒撚